點解C君心情突然下沈

點解歷史的恩怨時代的屎

點解太懂得去秋生如無事再覺吸引

因為鐘點一世也未到

因為相愛到忘了龜頭

下半生搬進一個巨型蜜蜂罩

郭富城嘅弱?

唯盼在他日其他酒吧魷魚見一剎

找不到龜頭點解去表參道